(背包JJ)伊朗 以色列入境一問

研究緊出年年頭去中東 以色列同伊朗都非常想去
小弟想去完伊朗先入以色列 有無巴打試過 好驚入唔到

用兩本護照 bno 特衰

你遇咗入以色列之前做安檢會被人問好耐。我去以色列之前，護照有去馬來西亞、阿聯酋嘅記錄，佢地會捉住你去呢啲回教國家記錄重複問你問題。若果你本護照唔係只得伊朗出入境印的話，應該就無乜問題。

呢個時勢去，有冇事

樓主出發未？

每人準備定一舊水幫樓主辦身後事